【懸賞緝兇】「803行動」在報章登廣告 懸賞緝拿六月以來多宗違法事件的犯人 懸賞額最高達港幣100萬元

有人以「803行動」的名義，在多分香港報章刊登廣告，懸紅緝拿六月以來香港各種違法及暴力事件的疑犯。相關人士在廣告上表示，「803行動」來自社會各界，他們是在8月3日「拋國旗落海事件」後，才決定為迄今以來多宗事件懸紅緝兇，強調所有懸紅賞金均來自民間，日後還會眾籌。
廣告又強調，報料者身份絕對保密，並聲稱有專業團隊負責跟進，並會委託律師向警方報案及提供資料，呼籲市民登入「803懸紅報料網」（網址：）提供資料；記者嘗試致電網站列出的「爆料熱線」59-803-803，未幾即被轉駁到留言信箱，要求報料人留下姓名及聯絡電話，指會有專人跟進。
記者瀏覽上述網址，發現當中羅列了30個個案，絕大部分與近日反政府示威者的暴行有關，懸賞額最高的是「拋國旗落海」及「塗污中聯辦外國徽」事件，兩宗罪行的懸賞額各達港幣1,000,000元；而懸賞額排第三及第四的案件，則為7月1日的「噴黑立法會內區徽」和「攻入及破壞立法會」，兩宗個案的懸賞額均為港幣500,000元。
另外，除反政府示威者的暴行外，網站懸賞的罪案還包括「721元朗白衣襲擊市民」及「811尖沙咀傷眼事件」，兩宗個案的懸賞額都達到港幣400,000元。